[PS4/PC] Monster Hunter World [248] 合作無間屠極貝

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

今日集會所係

1001 bot

慢咗覆

咁多次黃道，係咪要練熟FF跳先好打？
否則無石就一次團滅。

有無極貝場

差d中1001

練熟最好 唔洗成日搵石

石仔的目困弩坦流教學

好似有人問點坦，咁我打埋啲濕鳩心得先

武器

做坦首先要拉到仇恨，而貝爺嘅仇恨係計你打頭嘅Hit數

所以我建議用射到散彈嘅重弩/用銃槍嘅龍坑砲拉仇

散彈就5~10Hit拉到仇，龍坑砲吉中頭嘅話1下就拉到

長槍我自己試過係極之難拉到仇，真心唔太推薦

咁重弩係咪一定要用賊弩呢？唔係，只要你搵到把射到散彈，反動小~中嘅就得

你可以用炎妃滅盡，彈容量少啲不過送加速再生

又或者用牙竜重弩【暴食】，即係普通賊弩，除左射唔到散3外其他同凱羅賊冇分別

重弩要裝幾多盾

喺呢度提下重弩幾多盾分別對應幾多防性

1盾 = 片手劍
2盾 = 大劍
3盾 = 長槍

3盾嗰陣唔止防性，就連擋到嘅範圍都等於長槍(即180度)

我自己會落3盾，3盾+防性5食隕石/抓擊/磨地撞都唔會扣血，同埋無後退得咁勁

出咩技

防性5 防強 係必出，另外我鍾意落超回復力、體力回復量UP3，減輕奶嘅負擔

銃槍可以慳返增彈同集中、落砲術3就夠，重弩就散強

其他隨便，耳塞5、體力增強3、鍾意落就落

點解我重弩擋唔到乜乜乜

落3盾、落3盾都擋唔到嘅話睇片、睇片都唔明再問

其他Tips

坦嗰陣貼埋牆邊，最好就係有斜坡嘅位

盡量拉條龍近舊石、但未去到佢360旋轉會打到舊石嘅範圍

留意條龍有冇跌滅龍石、條龍無仇恨嗰陣射5粒滅龍石落佢度可以立即拉到仇恨(條片一開始就用咗滅龍石嚟拉仇)

任何麻、暈、閃、騎、打Down都會斷仇恨，一有人控場就要立即打條龍嘅頭搶仇

帶支回復煙，時間許可就插定喺牆邊用嚟自己吸

sor

仲有冇人打

實力bot

無人奶我

有無巴打想負重訓練

盡量小心 每打1場都好似打左半日lol rank咁 好快倦

要不是我封印左重弩 我都想玩
但又未撚過銃槍 淨係識長槍

今晚仲玩唔玩

係google 打黃道

有黃道隕石

銃槍好難用

係咪問我

#25

推

你唔係已經帶緊人啦乜

我廢帶唔到
要carry要玩坦 冇坦裝

巴打贏咗未？

奶媽啦

share黎睇下

銃槍做坦就算吧啦 不過龍坑炮打頭就吸到但真係好難中
睇茶茶茶玩緊 勁耐先吸到

贏左 今日未贏過

屌 我沒撚贏啊啊

尋日朝早過咗啦 拉麵今日下就都過咗了

屌 會唔會係因為我

時裝同套裝冇分別

實力

我唔準你咁講
可能係

唔會

有套外觀先係真獵人

普通貝爺-2

刷珠?過特殊任?

求carry

點解要開咁多場分散曬
諗住幫你地打都要成日出出入入
仲要好多時load完入到去原來已經四人開緊波

幫fd過特殊

me都係被carry 系列

普通易過出汁依家覺得

FB見到比大家參考下FF跳既時機

不過都要睇返人仔同黃道既距離

有冇carry你嘅巴打嚟carry下小弟

今次極貝邊有得carry
其中一人做小d野都唔掂

一個人打
三人營地等

要食飯啦，謝謝巴打

有呢d團預埋我
做入camp果位

-3

著時裝出黎型下先

今晚十點場 有冇人打

-1 帶特殊

極貝集會所 想打可以入黎一齊打

我入街場第一件要做既野就着套野跳舞

姐夫我食飯先

梳

等人出果陣唔好唔好唔好行咁出 條龍非常之咁敏感

頭先趕唔切出嚟，可以匿入camp保命

餵完精靈鹿留名

睇下有冇巴打打到好絕望
呢隻野一日有quota限制

Sorry

成個場都係風打都打唔到

仲有冇極貝

食完飯 有冇場缺輸出?

極貝ready

隻game冇哂年玩

返緊屋企

sorry kenneth 巴同蒼本巴, 頭先on79睇錯位企左對面

打到去三區玩無限真男人跳

大家都過哂 真好

唔緊要 繼續一齊打贏佢

有無場 打手 可坦
坦砌好曬裝但試左兩場only

你開場

奶笛求極貝場carry

貼埋條濕鳩片先

我入左樓上#63北極熊巴打個個場 係個到開

屍套衫腰再幻化巴魯特手腳 個外觀好撚正

開場

差奶

差個奶-1

1take 過

用賊弩打3區做坦
成日200血570防比佢拍一下秒
呢招係擋唔到?

-1 74BBXcHG8nJM
求奶 熊貓話carry

有冇落3盾，你瞄邊度

求john

去晒食飯

k

講明先今日先開始試tank 唔方會坦得好

curry

講明先 我d奶假假地

仲有冇carry團

我都想知

我都想知有無巴打想SOLO 我地3個剛好掛機

有冇得carry我
可做奶

爽,個風包住粒石

成日斷仇恨線 sorry

好似無人絕望 轉game玩下先

我岩岩拉左個風係路口，係咪你地

已經好好
今場過第二板圖有風卡住過唔到

有時冇眠麻暈都會斷, 唔知點解

隻奶未入黎

援擊輕弩主玩通常彈應該客制遠定近零件?

兩盾正面對住佢

岩岩唯一冇死個個點解跑得比人快
我明明同你一齊起跑結果我死你唔使死

應該要keep住射佢頭？

要唔要假奶

3個企哂係到發夢

嘩 一區一次死哂

sorry 真男人失敗

有無巴打答下點解無閃個類野都會斷仇恨 我已經有keep住打頭

我仲生存

?

隔1段時間會解除

斷左線

你地D血扣得仲快過頂果個

個石勁遠 我都估到你地實趕唔切
我偷偷地係石附近等

我拉得唔好 新手坦

有無人打緊？

都ok 我有位輸出到

有無得join

你地齊人的話我放狗先 一陣再打

dllm贏硬同我斷線

你係唔係nightshade

thanks psn

奶++

應該係NAT3接場

sorry
垃圾netfuckgator

NAT2

同我同丙巴打係邊2 個 認唔到

4區舊石....

應該係個區問題

唔係

睇過往玩家果度可以睇到

1-3 冇死

巴打係唔係nightshade

有無場

me is nightshade

得我斷?

我係EDGE

大家有無諗過4擴，或3擴1奶，
如果無石就搵三條友返CAMP ，留一個繼續打。
睇過條片12分鐘，起碼輸都無咁激氣。

我斷到offline左

用擴過冇意義

我都斷左

好爽 氣刃切尾爆手
丙巴本來過左
神斷

its ok 再打過頭先打得唔錯

原來係咁
同你地打個場隻坦勁到我以為唔會斷

benson ?? 奶水好足 放心打

冇坦唔掂
搞到成場風

巴打仲有冇位

係，完全沒輸出環境

有時d人扣血快到我補唔切

我讓位比你，我食飯

好似差隻坦

No.?

有無位打 幾日無on

又斷 屌

岩岩邊個坦forget
btw又斷 等我reboot先

需唔需要一個不專業坦

有冇場要人

補到補到 冇人死
放心爆部位

開過新場?

去disconnected ?

3bJiQNDrhPLb 有冇人join

亞久里, 啱啱見到名記起

好

個坦幾好丫

黎緊

唔係重弩巴咩

每次見到依個名都想讀 呃鳩你

你做咩姐

6dXdRXJzyNzu

-1 坦

仲有冇位

最後死晒 最後個區唔識打

full打場俾你 我食飯

坦唔住?

暫時full ar 幫丙爺過

有冇人知電腦點樣刷珠洗珠

有無埸 野團次次到第4區收皮

召喚

去哂邊

有冇場

唔係幫丙巴過咩

等緊你

需唔需要繼續俾我雷?

你開我入

+1

1

比code

訓住等油雞carry

依邊

花生位ready

邊個開

打完食飯 實過

你

3C6nNNmZfQBn

入緊

#b 多得你地carry

日文名加個N字,另外3位巴打上一上水相認吓

我就等你個位

請問有無場

有無人仲未過 一齊玩

Btw 打到2230左右

Full jor

雙奶 輸出好難夠wor 3區

個位好難打手

唔知自己成唔成功跳到tim

咁快打完?

係???清緊歷戰任

極貝-1補
6WHNNRJZRcDu

成功你會出左去隻野頭個頭到counter

CH 巴係唔係dinner

go on?

個下補唔切

好 一陣再玩

你同丙巴試但換個打手 雙奶1坦 好難做到3區夠傷

咁我黎啦

打完覺得白色但丁裝靚D

咁我轉盾斧

Kafai sor full jor

歷戰/古 -2 ？？？

係咪換多個打手?

JOHN

有團缺DPS嗎

-1

街場見到蟲棍開場真係唔太想入

benson換咗

有？？？

用緊

杯蟲棍

打左成日街埸1埸都過唔到 個人好鬼攰

屌 拉得太遠

岩岩打緊街場五紫炎妃
唔知仲有冇位

根本過唔島 仲慘過打XX超特

下場留個位好嗎

(btw依家打屍套已經唔興用耐瘴?)

有 你係亞久理？

冇耐冇打唔記得插...

唔係唔興 我係唔記得轉

難得放日假
全日都係咁loop
搵場>畀極貝打死>調整裝備>搵場
難得有場捱到去4區
隻野好似食錯藥咁成個場都龍卷風
除左黃道，仲多左招如來神掌一下打撚死我

你地比個轉坦 我做打手啦 4區我再轉番坦

full jo sor

我試下坦?

坦得住就無風

同你一樣
次次去到4區 第一次黃道就收皮

有招貝貝用隻手係地下到拖住橫掃
好似滅盡咁
200滿血滿耐都一下死
有無人試過？

屌4區,冇石諗住跳,點知唔記得set hotkey

係咪中左降防debuff

灰撚左...4區冇晒石一次過死晒

你係咪笛 我見你行行下冇郁

好像重有人未發覺佢識減防

其實用大劍係咪冇可能過到

屌 果2粒石遠到

1開始著不動直接拉仇恨引落石
跟住拉開石頭附近 又唔會打到石頭的地方打

過呢隻野要職位齊就過到 奶 坦 DPS

有保險

係

感覺要坦拉得好先易過

Sor, 我比佢秒咗

有賊弩做坦會輕鬆好多

之前刷唔到賊弩，又冇玩開擴散

4區用長槍好難拎仇恨

刷左好耐都無賊弩
得新果把鎧羅狙擊，鎧羅水銃

拎返把滅盡弩去坦

然後唔專心既奶 奶唔切 一次過貓三件

爭咩呀 三個一齊廣域5

用廣既行開先 你地無人權

有冇巴打同小弟勇闖極樂貝貝

搞咩係咁斷線

係好高攻 200血唔會秒 何況你防住
有無裝強壁

大家都斷左？

賊弩坦終於過到

有

kenneth巴斷左線?

曲？

得你斷,而家返咗去

街場竟然過到
見有賊弩有奶就掂左一半

再開

熊貓同油雞可否幫拖

係呀

喺？？？個場

有無人可以帶小弟一坦

一場

爭隻奶

我奶

打成點 過左未

未~

74BBXcHG8nJM
差奶媽

味 啱啱嘅game

-1牙

最盡3區

3區開始有1招滿血都秒的說

頭先都係咁既組合1.5隻奶 0死就贏 係輸斷線

一掌比佢拍死左.....滿血

有冇場可俾carry

招奶

你體力珠都無塞

Dps

個集會所full舌

*咗

滿左

滿撚咗

150血太刀真男人

㩒ready

換左啦

係時候到我表演

benben

係wo你未過

屌 會唔會carry我

入你到

入左，求carry

下次講下咩名 有時認唔到

自從極貝開左之後MH POST大復活

你認到我就可了

奶水奶水

辛苦晒各位 下次再打

搞乜鬼

要坦同奶媽

請笑鳩我打爆鱗2貓

隻火龍推左我入堆炸彈入面

係我on9

happy farm

一晚一個PO

爛輝新武開始已經係咁

在座有邊位過到？不如舉下手

係咪又引得唔近舊石

sor 唔識打

比3分鐘我執一執套笛裝

.....................

有無人欠奶媽？求CARRY

你問未過到既舉手會好d

咁會好快1001

我而家套笛裝n年前砌落,我而家可以塞多好多技安全好多,比幾分鐘

姐夫你同你fd都weak?

唔會呀

farm

話說我第一次玩就過左, 但果場我貓左兩次

打左廿幾場都未過到

no problem...

第一日玩左一個下午 先過到

今朝10點玩到依加過唔到

4 區好細又多風, 成日驚離舊石太遠...結果爆石 hgc

打到灰

4區終於過到第一舊黃道 之後都係收皮

坦。。。

屌 著撚咗 我係咁按個秘藥 唔記得轉動作

你都係番石到啦

去到4區第3粒就夠鐘

極貝開到7/9

好撚想死 自己貓左最尾果次 唔應該咁近隻怪

終於畢業啦 多謝各位

謝謝巴打

多謝 3位巴打

懷疑街埸啲撚樣唔知賊弩係坦 弩坦緊無啦啦閃鳩走佢 以為自己好醒

最後幾驚隻貝西推走我地

禾都畢業啦，多謝三位巴打帶

好撚大條龍
條尾好撚高

心諗 dllm 死開啊

奶媽求帶

無咩feel

有冇人一齊用呢個方法炸死佢

呢隻係普貝，唔知極貝適唔適用呢？
血同睡耐有無多到？

有+有

散3真係好無聊

唔知啊
但打到無希望 睇到呢條片好似可以試

finally

終於過

好辛苦

恭喜丙爺

感動

again ?

終於贏

植物都無埋 唔打住

之前睇單人極貝大約99810血

求極貝團 咩都得 公廁位

抖下先, 煲下大石巴既做坦教學

恭喜恭喜

3NFw2L4XMPru
差一坦一主力

有冇巴打幫手打？
打左廿幾三十場都過唔到

真係小份力都唔掂

再打落去真係懷疑人生

join 打手

好想過極貝

-3 差坦 刀手

今晚既大集會係邊

my name is Prettystrong -2

你地叫咩名？係MHW

-1 fk 好難捉摸

thx

10m

其實打手要用咩武

10米巴 你把天下太刀冇匠

有剛刃同套裝技

我見到重弩 盾斧 銃槍就放心

尋晚我用麻斬斧肯定fail囉

但冇白斬都ok咩

前手無咩所謂 但後腳用唔睇肉質既武器會好d
我就用盾斧打極貝

咁莊唔莊得

ben仔心灰意冷

你唔係走左咩

唔了
我地差個坦

fulled la

佢地入左任

啊啊啊啊啊

無聊打歷戰唔小心出埋最後一甩解放珠
典算巧呀 無缺啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!花無缺啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

-1 要坦

個人感覺
威力型：邪教，龍弓，盾斧，太刀，錘子
輔助半輸出型：空棍
穩定型：銃槍
正常型：大劍，長槍
垃圾型：笛子，雙刀，片手，劍斧

我可唔可以

有冇極貝團 可輸出可補 識打

無賊弩，長槍做坦得唔得？

入左先啦

差少少

唉 入野團輸多埸 打飛機訓教算

極貝-2

-2 gogogo

太刀唔識用見切同空氣冇分別

滅盡龍房冇火但一有風就封晒啲路...好難搞

有冇人開左

我係見切之鬼

[quote][quote][quote][quote][quote]

有冇人打極具

我入左 Hao

屌 比d風滿血屈撚到起唔到身死左

識都無用，我一吉落去準備見切，彈刀即刻想掉手制

聽日開始學做坦

心眼囉 傻豬

98

刷唔到心眼珠好想死，心眼好似一係珠，一係就皇后套裝技？

唔係唔得
但好容易甩左拉唔返線

有冇極貝團要坦?

第三區 冇石俾你？

sing 等埋你再打

過到極貝貝未~

第三區 夠輸出唔會出黃道
唔夠輸出就會不斷loop黃道
直到你夠輸出/滅團

姐夫 似未

原來做奶純寄生仲穏過幫手打

我沖埋涼差唔多weak

挑戰下太刀先 唔得就轉返大劍

唔斷線過左 洗搞咁耐

MK小霸王發動了見切，MK小霸王倒下了

sor 廢坦

我想打機 有冇場 可以開party更佳

gay

加油呀小霸王 你得嫁

J下成班毒巴D聲

我都係講下 毒撚

今次極貝都算幾好玩
搵到打法唔算太難
同XX祖龍差唔多

睇嚟你太睇少依個po啲人

利申：絲，可以叫我yura妹

我發覺我係唔識避隕石

死夠未

做坦真係好攰

有咩升hr方法，每場加好少

sorry Fox 巴打 實在太高傷 根本補唔切

雪見櫻

好慘 見住坦到補唔切

未打啊 你kelly我？

啲招大力到呢，一區都過唔到

休息完 繼續
有冇團缺打手

而家冇左
得返歷戰恐暴龍

做奶媽做到好灰 keep 住補都唔夠高傷

成團先得架

有冇團缺坦,頂唔順街場D人

貓咗件之後個節奏亂哂

點解舊石會係個個位

活動雙爆鱗
蒼火蠻顎
呢2個都多

我ok架

識FF跳係咪打極貝既入場條件

係迷齊人

唔好貓先係

[quote][quote][quote][quote][quote][quote]

有冇人打極貝

3AkRuueHCw6P
-2
幫fd 過普通貝貝龍

有冇人要幫手打極貝？

只做坦。

黎緊 留多個位ok?

有冇人玩過太空戰士14
還原度高唔高

係邊呀你地 98

code?

輸出你搵人，冇奶都得，只係我唔會係坦。

Ok

sorry 唔識玩都係走先

我都來

code?

呢隻嘢好多代都有，第8代好細隻

入嚟j我

我係？？？ hea緊

1個人好難帶的說

召喚口天使

6dXdRXJzyNzu
我係edge 你地咩名 成日唔記得

有冇打極貝，我做坦。
要2個重弩擴3
1個奶

4kspN6PATzat

benben敗走

真係著撚咗

我叫小霸王 我無野比人叻 最叻就係3貓

隻坦 唔多講

打人係出龍捲風同隕石?

好無癮玩奶 但係又想贏

add fd囝先

代代唔同 但好出名ge係隕石
避黃道個個方法直頭係跟足14

仲有冇場要打手

等緊團，乜位都得

正，好想要依個隊友

原來一早有

霸王開？

打埋今晚打番貝仔算 刷珠 同做週任 4歷青

咁FF14舊石會唔會比佢打爆

希望聽日會過到極貝 做奶媽補到料都無

ok黎緊

唔知你地想打咩

太刀打金瓜 30秒就貓咗

又話黎

屌 笑死

10m巴 佢fake你 佢黎左我到

Btw 想問有冇斬斧教學 岩岩落訓練場試 比岩把撚到我傻仔咁既樣

邊個係第4個

我做奶 花生位

俾ben仔撚左去第到 本來岩岩入左黎

係咪party 係我除定褲

我就可以既

你決定啦

放棄啦，食藥食到窮

鳩斬
輸出靠斧mode大回旋
劍mode高出力前 三角圓loop
高出力後 三角三角三角圓loop
變形斬可以回氣 同埋可以當回距用

仲有無人未過 賊弩坦

me code?

翻緊去晏d

辛苦哂各位
我好少玩奶,剩係補血已經撳到手軟,好難幫埋手輸出

辛苦晒大家 終於贏啦

其實有刷爛西都升得好快

唔該哂 com 深海 巴打 carry

聽日再試

嚟啊

指引明路的蒼藍星

打唔打埋套裝佢? 定其實打好左

？？？冇晒人既？

求kelly

分流，已爆

有冇人啊啊啊

本身個集會區有十幾人
我冇走過

其實我已經刷左 係幫個fd過左佢

弱勢武器
一線斧要出匠+剛刃/達人藝
無反擊能力又要出耳栓/回
綁到好死

咁你朋友打唔打 我地得閒呀

你fd子洗唔洗打埋啲材料？

有無位

天使2人組

D風多到輸出唔到

巴打引左去死角我入唔到去坦

你開

佢差一粒骨 咁上下 一係試下極貝 我仲未過到

呢邊普貝黎咋

油哥 我就崩潰 玩太刀冇人奶 玩奶冇人輸出

打住先囉當刷料
無野打

未過極貝 求助

會唔會有多個位？
我朋友都要未過普貝

+2

+3

Fox連登咩名

你係邊到打緊

本人坦 aR7X8p8xdhe
求輸出，最好擴散
-3

極貝我地都未打得穩

你朋友係達瑞文?

極貝太高難度我要人地curry

D字頭重弩

入左 我係長槍
想用長槍 安全d

有無人擴極貝

極貝 -3 差肉盾 刀手

咁…你地4個打？

aR7X8p8xdhe come -2

唔緊啦

aR7X8p8xdhe come -2 有坦有打

擴到咩

kkk

我煮緊飯

自己打緊

-1 一係你地兩個幫佢地？

太刀受唔受

1 2 3 4區我先入場
拉仇恨先，其餘先進區，輸出就夠，起碼兩擴散先夠輸出

好友加咗？

ok 好快

嚟緊

慢慢唔急

慢左一步

繼續招人擴極貝

有無黑暗左右打極貝既配裝？
同埋應該射咩彈
對重弩0知識

奶媽/重弩手 here

psn ：

入唔到

Full

一早有你

有冇極貝 我專業打手/奶媽

Fox巴

有無人缺擴極貝

你拉完 我地先入黎

ben仔好慘

集會區：3yXpTYhF8uyu

有冇巴打

入嚟我個一齊？

開咗party ?

我除撚左褲

有冇巴打有場？
盾斧輸出

其實幫我飲少少水，賊弩引仇好快，仇恨時近戰輸出好慢，弓，擴散最好

有我好友？幾時嘅事？

搭單問埋 我有奶

我可以換重弩 anyone 奶?
但我重弩未必有長槍咁穩

你無裝三盾？

搭單問埋 我太刀可以做輸出

未引仇，周圍跑就ok

咁我哋咪有三個囉

極貝
-1奶
-1擴散

4kspN6PATzat

再黎？

俾下面俾我睇嚟打兩場呢！

咁我開4du2cmpaWG8z

極貝
-1奶

4kspN6PATzat

屌我比人偷左位

等等我入緊黎

奶到

ok coming

-1坦

-1差坦

死完未

有冇巴打可以分享下慘爪長槍配裝？
未玩過想試玩但唔識配，thanks

奶媽補好慢啵

你地無開語音㗎可

我係擴果個

今次換我補試下

我係太刀

冇

屌特登換左重弩比人偷位

sorr 已經盡快

我錯，我企都企唔到

其實有咁複雜咩，輕鬆玩遠攻唔好咩，得閒幫我插下回煙姐

直接換隻奶算啦

招巴打
欠一坦

兩日打左十二個鐘淨係贏得一場...收皮算

coming

你算好啦
大把人一場都未贏過

cuming

2個3洞珠睇情況插耐衝（團戰用）/強壁
（擋大技用）/攻擊珠

客製攻擊回血

插回煙都有掛

其實係咪喺條龍啱啱叫完個下先跳最好？

唔該哂巴打，
不過我得一粒鐵壁珠

想整冥燈啲防具但破唔到頭
用遠攻係唔係易啲？我用緊銃槍入人地街場

喊出嚟， 盾擋第一粒 第二粒隊友係隔離自己食埋

有無人差一個坦？
我可以幫手坦

點解賊弩可以唔拉怪

完全好似無人負責拉仇咁

應該係賊弩拉 輸出我地其實係夠

太刀玩唔到 兩個擴3炸到佢龍都埋唔到

做奶

我知呀 佢好似唔多識拉咁

欠一坦

話說油雞你把冥紀重弩坦成點 有冇用家心得

我換裝，唔求你地回血啦

唔拉怪你俾我帶100支水都冇用

我黎試下

原來巴打快d

我太心急，我發信號，你地先入場，遠弓就ok，同記下石位

我有插煙架

sorry

地震完起唔撚到身食黃道死 on99

Come扑吱巴

好似無石頭避，我都係被逼跳

太刀蟲棍求carry
有無團

1區無石 成班真男人4貓

等鋼龍王出咗就轉鋼龍王腰

大家打極貝用咩武做奶?

3yXpTYhF8uyu -3

冥燈攻防大笛 專心補血就得

我黎坦

我打住救急試下先 應該樂快番

sor我貪心

自問唔敢拎片手跳 但騎到會幫輕好多
反而用左一日冥妃輕弩 幾舒服
斬裂幫手斷尾 又可以眠
淨係幫隻坦回血果陣又可以射回復彈補

我自己柒，想試下先麻，lv1麻太廢，對唔住各位，我老老實實追頭

新手可以？

駛唔駛幫麻

我跳遲咗

未過極貝既 我們都是新手

好，唔該哂巴打

我地如果去到4區 等佢落左粒石就眠爆好無

石後面有風 一野就冚家剷

拉左怪後 輸出企左後腳擴係最好

做咩咁衝動

508防 一下秒.... wtf

ching係邊

我地差咁一個奶

507 先啱

我奶啦

Ok 打？

屌 sorrry 跑唔切

重弩有速納安全啲

我想打機啊屌

lai Wing ching搞咩

有冇位打極貝

一打極貝就覺得普通版好輕鬆

有冇巴carry我 一次都未打過

過嚟呢邊打好冇？計埋你-2

Coming

賊弩巴企係我煙上面擋

carry唔到架我，不過唔試點知過唔過到

好好用 但淨係四區(火山)用

597防 一下秒 wtf

我有裝

熔岩

搶頭唔夠目困弩 但輸出一流 仲可以包2次眠

今次好左好多

雖然有熔岩

屌!!!!!!!!差少少

應該提你地企定石頭

4區可以眠爆

係囉其實4區眠爆好似好d 下次

冥燈笛好用咩...礦笛有大攻大防加血上限添wo

盾弩防5都會退後既，岩岩測試

基本上一爆完就放石，黃道

冥燈高攻有爆同多洞

仆街 做乜一套combo死兩個

多好多彈種好似幾好玩 得閒試下

坦/擴 重弩 求組
利申: FF跳得6成功力

一無仇就輪住打 好煩

再黎

其實你地貓完我都唔應該貪刀
個下未用到轉身就死左

combo 我都唔想

貫通2，滅龍，散1都可以一邊坦一邊用，

眠完用散1開爆桶好過龍擊，著不動可以叫完之前射曬10幾發

水彈就麻麻，幾乎唔洗用

其實有冇方法拉仇可以HOLD耐D

有冇試過用斬裂搶仇 姐係有時未追到個頭既時候

執滅龍石 雖然唔係時時有 但效果顯著

可以射到斬裂？未試過

我呢場last，我轉埋奶太刀博一鋪

total 2粒 好似係

應該冇，但輪流用滅龍石應該係最好
唔係坦職就要留轉身衣拉紅線

做咩多左人既

訓喇
韓文字巴打邊個嚟

Sor 引太開

...

我係擴果個 粒石後面有風

好煩 個19風

好似斷尾/角就完仇恨

-1,嚟儲下exp

其實擴散唔洗行咁近射，你次次中佢近攻死

我企係個風後面

BB cat 唔係唔想俾你仇 但係個韓國佬唔撚知你講乜 一直跟著你 三四場全部都係佢 我又要保人 如果可以明天再carry我吧

Nick不如試下打保守啲？活着才有輸出

所以岩岩都唔知點引

聽日如果仲有多位比較識的巴打就一齊打啦

今日太累唔想玩 sor

聽日晚上繼續吧 個韓國佬如果明嘅話我就唔係咁快衝落去 佢下下就死咁制

擴巴打番黎集會接任先？

Btw我係太刀個位
次次都以為自己又食殞石 原來係擴

恩覺象巴打同bb cat巴打好穩陣 就係個韓國佬

三思ching點？

幫手係一區汁石仔落上面d石落黎
我有時引左無空隙可以射到
一區有落到石
可以高傷D

依加係改到騎唔到？

騎到
但難左好多

睇準先好射
啱啱見到炒左個

呢鋪我好撚7 sor

奶媽補多d

成日想射 但係又炸飛左太刀ching

邊位ching係okoye
我哋go咗喇，唔知乜事會咁撞法

好的

唔緊要，一局就夠！

有無打貝爺重弩配裝參考下

巴打我要停了，有d嘢要做sorry

啱啱隻極貝跳起咗
呢場好多bug

一黎兩貓

sry

韓國佬唔知做咩下下沖落黎阻住我吸仇。
仲有場我企左係陰石位都死，o嘴

聽晚再打 加油

你過左位 不過唔緊要 已經很厲害了 最後我屌 倒瀉水 急得制早跳咗

呢個住真係卡到懷疑人生。。。係唔係過一次就得？

唔識FF跳既巴打可以參考依段片

真係唔知講乜

又係差少少.. 我仲以為贏硬

Fuck 個風連食3下

還差半步
明日再戰

成功在望

唔緊要
但係你地第一粒黃石就拍定手

唉屌 次次打到最尾爆石

一係d石係西位

唔撚玩啦

個風位好差
所以我都一下打完就走
邊打邊等轉身再搏命

我心諗 你地係咪假膠？
之後佢一衝埋黎個下得我同坦巴打避到
就知你地

有進步架啦

主要係我要拉到
佢會輪住打
應該集中係我後面
咁佢就會面向我
易d打頭

果下黎唔切開番把野擋

都算係咁

真唔知

極貝有3次
每次都有一粒石
要保護好粒石
唔係真係大獲

Sorry 我唔多識跳

sry，禁錮個下好撚痛，用長槍硬食都冇3分1血

4區有3粒？

4區有3次黃道
每次都出一粒石比你避

睇自己隻手，遮完頭企直就要撳到

岩岩跟住咁做都死左
遠近關事？

仲有無人打

我可以繼續
玩多幾場
最尾一區應該眠麻可玩d
我我拉完一次之後
斷左就眠
我拉完
再麻
咁拉應該易d

有人話關

有無場缺奶

其實我需要滿血，唔好慳個少少藥

sosad 我居然無哂擴散果實

齊唔齊人
我都可以

聽日再黎？

打完之後仲有無刷既必要

過第3區係咪要有一定嘅DPS 輸出先會繼續??
頭先狂打次次去到13區連續出幾個黃道

aR7X8p8xdhe -1 奶

好似無曬人
我都係訓先
掛掛下眼訓

aR7X8p8xdhe

太刀一次反唔倒3粒石

坦/擴 求組 仲有無場?

倉庫無？需唔需要要交付？

無哂...一粒無剩
要由零開始種

你交付到幾多粒?

無限，不過一次10，交幾次先

集會

呢隻game個系統戇鳩之處就係設計到啲人會慣性解散
明明街場打到入4區先3貓已經算係咁
但最尾又係個個解散，之後咪又係要咁撞手神

得左啦，仲要野團
三個人都好有意識裝哂廣域五
片手主奶坦
我奶只奶媽同幫手拉血
太刀就主輸出同過場上狀態

我哋仲未過到

屌!!!!!!!!!!!!!!!! 粒石呢

手術成功，病人死亡

臨出黃道先飛散

野團過到真係純粹好運，除非另外幾條友自己識啦

過埋呢粒就完

好撚傷心

屌

上集會，交野

我望住佢瞓低個樣

點解會咁

聽晚再一齊推羅

sorry斷左線

我仲以為你嫌我雷

我入去拉咗先你地再入

走黎走去好麻煩

有場？ 可坦可攻

ching你介唔介意開咪

你開？打多1-2場 訓

ZDiJ zApQ Kcx

我開group add錯人

錯ga

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGG!!!!!!!!!!!!!!!! 終於打贏!!!!!!!!!!!!!!!!
補同坦都玩得好撚好! thanks for carry!!

重弩手真係建議大家至少兩個盾....
頭先咁都一下甩尾轉身秒...
隕石同甩尾hitbox 變到好奇怪

自己友團都終於過到一次

爽!

終於

女朋友詐型啦...要訓先

兩粒R8次，出R8機率幾高，不過任務成功率好低

好撚開心 終於過到

唔好講咁多 backup save 先

尋晚野團打咗6個鐘，吸收經驗，由近戰用到賊弩，終於過咗
今晚以為自己友應該易過多次，因為強迫症想個倉有多粒石，點知都搞咁耐
不過第二次都覺得幾熱血，之前打咁耐MHW未試過

好撚正

多謝大家，雖然未過到
唔用賊弩，仲有咩弩可以用？
長槍垃圾

好正

坦唔係長槍就賊弩 銃槍架啦 好似都無更好選擇

長槍拉太慢，其他人打得好辛苦
銃槍用爛輝爆麟，咁重弩呢？

打左三日終於過到

有冇睇po頭

冇，幾時加咗架

呢個po開始

重弩未玩過，銃槍10場以下，呢次極貝真係好頭痛

盾斧強輸出搵極貝

次次打到最後一區先輸

有冇團 打咩都得

有冇極貝

同求

冇依個場

error 喎

開左個新

我見無人入走左

岩岩開左個新

你要信任LIHKG係有人玩MHW

COMING

依家係唔係3個都係輸出

我坦

姐係差補

你係未過定要整裝？

我可以唔駛點補, 有粉塵都 ok (應該)

大家都係冇咩朋友所以先會黎LIHKG R人玩

不要再說了

有冇團
可以做奶

我人在外地啲朋友又無玩了
完全係咁既原因

我見到舊石比風檔住已經準備跑緊去第2個板圖

成功唔使死

坦得 ok 嗎?

舊石好遠

OK啊 盡量卡住佢唔好走
跑黎跑去MISS好多攻擊

舊石變左風眼你跑到過去都冇用

其實企到離舊石好遠都得, 同黃道係一直線就冇問題

我驚錯左位唔敢試
即刻用我成名絕技過板圖

極貝係咪打1次就畢業？

係，而且單人同多人既血量係一樣

一區三個風
引佢爆石都叫坦得OK?

食野先

我第 2 日渣重弩 , Sor
但你唔等埋我衝去開怪我已經難好多引怪

我引放彗星係你咪可以打佢個頭

一切都是坦的錯

我仲o係好遠

我邊行邊食藥你仲慢我咁多

後面有同事行得比較慢

坦克可以用補血果支野
正好多

療癒煙筒

有冇團差腳啊？

我有, 但未用o者,
你地顧掂自己先啦

我意思係唔駛擔心我
果90秒我仲頂得住

差1個補師

係有時想偷刀先扣多血o者

如果搶完po頭仲有位剩 我可以來做坦

咁你入黎坦

開怪10秒拉仇恨

幫手推POST

推啊,幫手推POST

但係1001是我的

雞妹係人手bot

鳩推搶1001先

有冇code

上面最新個個就係

最後1001是我的

1001係我的，ok？

1001準備

HI